反對電競入侵球壇 瑞超球迷怒掟手掣落場洩忿

電競這項新興運動對體育界的影響似乎越來越大，亦開始出現一些反對聲音，在日前一場瑞士超級聯賽中，就有主場球迷聯同客場球迷抗議電競入侵球壇。

瑞超周一就上演了年青人主場對巴素利的大戰，比賽期間在場的主客球迷就聯手發動示威，抗議兩間球會近年投資在電競運動上，令球隊方面的資源減少。

球迷把大量網球投擲到場內，部份球迷更向球場「怒掟」遊戲機的控掣器，此外又在觀眾席上展示「Fuck eSports」和「eSports are Shit」橫額，並且展開一個巨型的「暫停」符號，呼籲球會停止發展電競運動。

受到球迷抗議影響，球證被逼暫停比賽兩分鐘，讓工作人員入場清理場上的雜物。最終主場的年青人表現未受事件影響，以7:1大炒傳統勁旅巴素利，賽後以七戰全勝繼續排聯賽榜首。

電莖撚成鳩日要人認同佢地

抗議兩間球會近年投資在電競運動上，令球隊方面的資源減少。

明哂

如果發展到好似ready player one咁都唔錯呀

電莖

廢青不務正業 電競

巴狗

年青人 7：1 巴素利

我獌

巴素利不嬲垃圾

輸給巴素利和拿玻里，那半粒馬鼻

有幾好
日日訓係屋企活係虛擬世界